:p

我今天很開心，因為我發現了一個跟我表弟一樣既人：樓豬，感覺很親切

p. s.我表弟食雞唔食雞皮，食橙食埋橙皮

v(◦'ωˉ◦)~♡